上堂好撚悶

點解仲有啲老師講書悶到hihi
巴絲一齊分享下

再唔收埋部電話 我宜家大喊你個名

屌 有得上網都悶

啲Lecturer都唔撚理啦

唔係wor 之前上lab 坐前排有條女係咁玩電話 跟住professor 一野收左佢電話